[含圖]陳鍵峰真係好柒，對眼成日都笑瞇瞇

大家有冇發覺陳鍵峰對眼成日都笑？無論做緊乜表情都好，佢對眼都係度笑瞇瞇
所以我覺得佢唔適合做演員，唔適合做演員居然夠膽死做主角，所以佢真係好柒

笑眼例子：

問：我在笑嗎？

答：冇笑過

問：咁依家我有冇笑到？

答：一樣冇！

問：咁依家呢？

答：從來都冇喎！

順便一提，娛樂圈除左佢之外仲有幾個笑眼佬
1.陳鍵鋒
2.吳家樂
3.鄧梓峰
4.吳京
我叫佢地做笑眼四天王
好心佢地笑眼就唔好拍戲

SARS期間，笑眼四天王好似話唔俾參加葬禮

下？算數啦好嘛樓豬
佢都放棄左香港市場
你咁樣係唔會令佢Turn架！

jm9

經典潮文分享

全部圖我都唔覺佢眼有笑，樓主眼睛有問題？

佢呢d叫桃花眼
似笑非笑